[神作]黑子的籃球LAST GAME 馬騮撚有資格打波咩屌你老母

最後一次爆盡佢

1080p眼殘版

topic style不變

有粗口有正皮

黑子POST唔爆粗不如唔好開

但係冇正皮喎

神作始祖

玩具動畫幾好睇

終於有

當係戰鬥動畫咁睇其實都ok

皇道動畫

戰鬥元素就要請教新殺人網球啦

Yes 新個幾話打到幫對面收屍

班鬼佬可以再吹到屈機d

點屈都唔夠日本仔屈

得兩個鬼佬有出場其他三個係到食花生

即睇先

幻櫻高質好多

幻櫻同個人漢化,當然差好遠

日本仔又領美帝出來打J ,成套黑子最正就係佢好笑，d必殺技合理化咁解釋比你聽，黑子令到隊友唔見曬

咁leo仔你又改名做 "我係王師奶" 呀
#8129 冷🍚王
有人成日利用會員賺錢,大家點睇?

而且你自己都係劇透撚 係度扮咩正義撚屌人劇透呀
話你精神分裂真係冇講錯

青鋒弱化得好緊要

最尾仲以為火神叫埋黑子一齊走
一路睇一路意淫 好正

紫原去到最後都係一件垃圾

hi 強尼仔

反而好想知誠凜打奇跡世代個比數

leo 仔

1988年10月8日 leo ho

慘
即刻潛唔切

出左碟未？

sasageyo sasageyo

［年輕］淘寶買衫 絲打入

做咩係度唱歌唔入番黎呀 leo 仔

黎動漫台R水魚
不了

睇住有人mon到實每兩分鐘check典下典下 係開心既 sor

冷飯狗原來死左入呢度
大家善用起底功能
"我係王師奶"呢條新移民叫Leo仔
亂貼佣金link乞淘寶佣金
弱智到iPhone Live function都唔識分
傻仔，自己開post自己都唔敢應 潛番入你老母閪度啦

冷飯狗Leo=我係王師奶
1988年10月8日 leo ho

赤司幫全隊開zone，應該大炒

只可以話 動畫真係整得幾好睇
製作組好錫呢套野
睇漫畫真係睇到燥底

睇住你淨係識係其他post 度唔係吠就係唱歌
係自己個post 就笠水笠成半日先肯上水仲好笑

依家日日都有得撚狗

納什 = 垃圾

個音好似

咁啱又見到佢, 佣金撚, 籃球POST 都唔放過賣衫.
痴撚線. . 重要係動漫台賣野
條友根本無心去討論只故住買野. 垃圾.
賣野出面賣啦. 呢到係討論區.....